二手煙會傳染武漢肺炎，點解正苦唔阻班火車頭？

唔怪得之傳得咁快，班廢老廢中，周街食/人多地方食
唔怪得之傳得咁快
一個傳幾個，幾個再傳幾個

比班煙鏟害死
垃圾正苦仲要唔做野，由班廢老大街大巷傳比人

禁煙會令社會動盪不安

食煙不嬲削弱免疫力

國安帶頭禁咗先啦。死唔信返到酒店唔食煙。

禁煙
煙仔何點算？